求小學雞英文漫畫推介

阿仔今年小學三年級，
佢本身鍾意英文多過中文，
所以想俾多d 英文漫畫佢睇，
唔知各位有冇推介？

佢目前睇過Dog Man 同埋Captain Underpants

見到底褲超人諗起小學嗰陣啲老師話係色情刊物

Geronimo Stilton
所有Jacqueline Wilson
Wimpy kid
Big Nate
乜fairy 一大堆

Horrid henry
Goosebumps
Jean ure
enid blyton

My little pony
乜magic tree house
夠啦 之後夠上teenagers 嘅書

注：之後唔查字典Phrasal verb 冇同人溝通 都係冇用的